新職業發佈-紅媒追擊師

手足們，場仗一定要繼續打落去，唔可以比失去咗既手足白白犧牲。

六月以來媒體戰就一直從來都沒停過，CCTVB哩類垃圾紅媒一直係我地媒體戰線上既最大敵人。可能有人唔認同，但係我的確識唔少到而加仲係唔點留意時事既真中立存在。當佢地唔了解事情來龍去脈既時候，係好容易受傳媒剪輯後既速食新聞同埋紅媒既選擇性報道影響，所以追擊佢地係有必要性。

由於我沒睇CCTVB好耐，但係見到隔離抵制CCTVB post有講而加CCTVB幾乎得番中資公司既廣告，可想而知佢地既自我番查係只會愈來愈勁。 而其他紅到發黑既媒體更加唔駛講，一定會小心選擇新聞畫面。

所以我希望手足係之後既十八區開花同埋其他示威活動，搵人跟實班紅媒，用會比佢地自我審查既圖跟實佢個鏡頭等佢影埋，例如用一啲侮辱維尼既圖。

(ps:唔好用文字啦，一般一個新聞畫面最多得個5-6秒，佢照播都沒咩問題，因為沒咩人會慢慢係到睇字。)

咁樣做可以等佢地慢慢自我審查，自己決定播唔播。
除咗可以追擊班紅媒，一來可以防止班撚樣影大頭保護手足，二來比起屌尻或姐攻擊班紅媒咁樣做會較為合適，畢竟新聞自由係我地口口聲聲話要捍衛既嘢。
同埋無論大家承唔承認都好，運動持續咗四個月，其實五大訴求跟本沒人在意，而加事實上就係東西方核心價值既對壘。外國人wfc你香港人有沒達成五大訴求，而加係共產黨直接威脅到美國人既生活所以佢地先支持香港，所以fuck the ccp比起五大訴求一定更加吸引國際眼光。

最後
光復香港 時代革命

推

自推

推上去

佢地會唔會連個人都p走埋

播一大推p過既新聞片段出來，CCTVB我諗都幾大鍋。

係咁推

推 召集網軍

推呀推

推到上熱門

推上熱門